［歐聯四強］RB萊比錫 對 巴黎聖日耳門 即場討論區

今晚打風有無人睇
一鋪過

Rb

今晚8號波wo
仲踢到波咩？粒波一野比風吹走左啦

凌晨仲踢波辛苦哂

Bein sport 啦

屁馬

直播link

對賽往績

預測陣容

鳩估一下先，會打加時，萊比錫驚險獲勝

瞓仲好
LM瞓醒PSG 456 RB

巴黎點都睇落大炒rb
rb呢隊野 近幾年都未上過大台

rb個教練之前係咪教賀芬咸

跟過杜曹

rb贏撚硬

咁都失

尼馬一場要失幾多個單刀

咁咪師徒對決

中柱

又炒單刀

尼馬單刀例柒

爭啲

尼馬走啦

肥牛有運

Handball

就咁睇巴黎贏撚硬

臭格二隊嗰陣做助教

咁樣陰自己龍

中柱未至於柒
上場個兩下就柒

兩個post

紅牛種踢法...比巴黎食住咁

尼馬又當法甲咁玩波

再扭我就kick死你

咁on9啊

街場啲阿叔實話 再去佢死咗喇

有聲既

0-1

漏哂

輕鬆到

入了

456 咩牛啦

咁就入咗

巴黎 goalllll

大炒吧

馬昆幾好態

我想踢波啊

大炒了

兩隊波認真唔係好掂 睇來我曼下年奪冠機率都大

兩對咁嘅質素都入到四強 得啖笑

連曼聯棄將迪馬都踢到好似美斯咁 RB真係唔多掂

想睇RB贏PSG係咪可以瞓覺

Psg入完波好快柒

球證吹得緊，rb無得出大技

巴黎今場好掂

Thiago Silva

屌

psg有運，咁都唔入

黑哨

應該456左

呢球似樣
係最尾個下

幾好睇

rb快入

原來rb三場犯左59次規

尼馬呢球